<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Group sms forwarder</string>

    <string name="important">Venligst læs før brug!</string>
    <string name="info">Gruppe sms forwarder bruger din telefons originale grupper og kontakter. Det giver mulighed for at administrere brugere via Androids egne kontakter i telefonen.</string>
    <string name="info_purpose">Meningen med apper er at tage kontroll over telefonen og forvandle den til en central.</string>
    <string name="info_dedicate">Det er anbefalet at dedikere en mobil til denne app.</string>
    <string name="info_warning">ADVARSEL: 1. All Inbox messages will be deleted! 2. This service may cost you money, especially if receivers are from out of country.</string>
    <string name="info_usage">In order to use this app you have to:</string>
    <string name="info_usage_0"> - gsm og internet.</string>
    <string name="info_usage_1"> - register telefonen til google account - giver muligheden at administrere brugere og gruppe igennem gmail/google web side .</string>
    <string name="info_usage_2"> - for at tage backup af inkommende SMSer bare instaler "SMS Backup+" appen. Gruppe Sms forrwarder bruger den for at tage backup af smser.</string>
    <string name="action_settings">Hjælpe info</string>

    <string name="title_activity_forwarder">ForwarderActivity</string>
    <string name="dummy_button">Sync Kontaker Nu</string>
    <string name="forwarding_on">Auto Forwarding er aktiveret</string>
    <string name="forwarding_off">Auto Forwarding er deaktiveret. Tænd forwarding ved at trykke på forwarder knap. Knappen vil starte forvarding og vil fjerne alle lokale beskeder fra telefonen.</string>

    <!--
    Response
    -->

    <string name="help_msg">For at tilmelde dig til en gruppe skriv: Tilmeld GruppeNavn Navn. For at afmelde dig fra en gruppe skriv: Afmeld GruppeNavn Navn. For at sende besked til en gruppe skriv: GruppeNavn i starten af din besked og mellemrum og derefter din besked</string>
    <string name="no_group">Sorry, kunne ikke finde gruppen med navnet: </string>

    <string name="signup_sucress">Du er nu tilmeldt følgende gruppe: </string>
    <string name="resign_sucress">Du er nu afmeldt fra følgende gruppe: </string>
    <string name="already_signed">Du er allerede tilmeldt følgende gruppe: </string>
    <string name="currentSMSs">Antal beskeder der skal behandles: </string>


</resources>
